星島教育「友禮賞」送「開學福袋」

【送「開學福袋」】
雖然開學日期未確定，但星島教育「友禮賞」都會同大家準備定迎接新學年，由即日起至8月16日期間，跟住以下步驟，話我哋知「最想在星島教育專頁收到甚麼教育資訊？為甚麼？」答得最有心思嘅朋友，就有機會得到總值$546嘅「智叻開學福袋」，裡面有Thermos® 380毫升真空燜燒罐、Little Remedies 天然蜂蜜潤喉棒棒糖及咳嗽糖漿、日本製迪士尼A4文件夾，仲有角落小夥伴夏日至Cool冰巾！名額共20個，獎品咁豐富，快啲Tag埋朋友仔一齊玩啦！

🔅參加辦法：
✅1. 【讚好】星島教育 Facebook專頁
✅2. 【讚好及分享】此帖文，並將分享設定為「公開」
✅3. 【於此帖子留言】「星島教育送開學福袋」
✅4. 【@Tag】兩位朋友
✅5. 【答問題】按帖子連結至Google Form，回答問題及填妥個人資料（所有於帖子留言欄或私訊回覆之答案將不被接納）

吊佢地老母，咁都寫得出，難得嘅係一大班人留言.......

我宣布邊個係下面留言吊得最有心思嘅朋友就有機會得到總值百億以上嘅李嘉誠整筆身家。